\section{Sommaire}

\begin{frame}\frametitle{Sommaire}

%\begin{itemize}
\begin{enumerate}
	\item Introduction
	\item Objectifs de l'anonymat
	\item Techniques d’anonymat sur internet
	\item Onion routing
	\item Garlic routing
	\item The superposed sending
	\item Conclusion
\end{enumerate}
\end{frame}

\section{Introduction}
%\subsection{Qu'est ce que l'anonymat?}

\begin{frame}\frametitle{Introduction}
	\begin{itemize}
		\uncover<1>{\item Anonymat sur internet}
		\uncover<2>{\item Identité numérique	}
		\uncover<3>{\item protection de la vie privé}
		\uncover<4>{\item Loi et anonymat}
	\end{itemize}
\end{frame}

\section{Objectifs}

\begin{frame}\frametitle{Objectifs}
	\begin{block}{}
	Pourquoi est-il important d’être anonyme sur internet ?
	\end{block}
	\begin{itemize}
		\item Préservation de sa vie privée
		\item Éviter de se retrouver sur les fichiers clients
		\item Braver les limites du tabou
		\item Télécharger des fichiers protégés par le droit d'auteur
		\item Contourner la censure
	\end{itemize}
\end{frame}

\section{Techniques d’anonymat sur internet}

\begin{frame}\frametitle{Techniques d’anonymat sur internet}
	\begin{itemize}
		\item Proxy
		\item Intrusion d’un réseau Wifi
		\item Tor
		\item No-Log
	\end{itemize}
\end{frame}